玩手機game玩到太熱會點散熱

已經裸機
會放係個鐵碟上面玩
但都係好熱

唔好玩

換機

開風筒較冷風吹凍

thx all